成熟既意思係學會放手

放手
放開所有
祝你快樂

我想我還是不夠成熟
還達不到你的要求
我真的沒有想的太多
只是懷念 你走以後

明知自己嘅存在會拖累佢
點愛都要放手啦。

好難唔諗佢